除左旺角,邊度有合金模型買?

除左旺角,邊度有合金模型買?

例如自製跑車幾千到幾萬果D....有cert果D...幫朋友買....感謝師兄

日本

...........

香港真係冇?